［突發］大圍火車站A出口有放映會

光復香港 時代革命

817

818

Push

直播集會

加油

hku站B出口都有

幾位巴絲唔好企係個電視前面整d 文宣個效果可能好d